\section{Implementazione}
\subsection{Tecnologie per l’implementazione}
\textbf{\\Linguaggio di programmazione}\\\\
Il linguaggio di programmazione scelto \`e Java per la sua orientazione agli
oggetti, l’alta portabilità e per l’esperienza sviluppata dagli autori del documento
in ambito di analisi di codice Java.\\\\
\textbf{Ambiente di programmazione}\\\\
Visto che il progetto riguarda lo sviluppo di un plugin di Eclipse per l'analisi
del codice Java, si è deciso di utilizzare Eclipse stesso.
\input{plugin.tex}
\input{ast.tex}
\subsection{Diagramma delle classi}
In questa sezione presentiamo il diagramma di classi di jMAV.
\begin{figure}[H] 
\centering 
\includegraphics[scale=0.25]{../dias/DiagrammadelleclassiSuperCore.png}
\caption{Diagramma delle classi}
\end{figure}